[伏已太] 運動青年化，被世代鬥爭

有冇發覺最近專拉細嘅，有人刻意推個運動青年化，講香港未來係年輕人嘅，製造世代鬥爭嘅黑影，等啲人捕風捉影，成日會有啲廢老出嚟，又拳又刀，想引爆潛在廢老世代鬥爭嘅力量，警察護送廢老離開，反告年輕證人，挑起矛盾，警隊有冇咁醒？或者講前線做嘢嘅有冇咁醒？根本上頭有柯打要咁做，中共滲透落警隊建制社團，全部收咗柯打，全方位唔同角度唔同方式做緊同一件事，令運動年輕化同埋邊緣化，年輕人冇錢，然後成年黃絲只係俾錢，贖罪券化，越來越少成人出嚟，有都只係要有不反對通知書，之前冇張紙，開頭谷咗一吓，很後冇紙就冇人出，得返啲細路不故一切咁出嚟送頭，然後成人習慣咗唔出，之後人就少，尋日咁少人，政府又贏，成年黃絲可能又被窮得只剩下錢，希望提到大家，睇返全局，唔好俾人搞到變咗「光復香港，世代鬥爭」

成人本身就冇光復嘅需求？

其實係製造一啲畫面，俾啲市民睇，出嚟搞事都係啲廢青，黃嘅屌警打細路唔緊要，佢哋爭取緊藍嘅

最怕係格局變到似2014咁，跟住救唔返，好驚失敗之後嘅追捕，咁就真係會玩撚完，我唔想香港玩撚完

光復香港時代革命
唔好俾人spin咗去世代鬥爭

唔會，因為出黎屌狗既街坊好多都有咁上下年紀

預著POPO依啲豬隊友就圍辣火頭，搞到街坊都出黎屌狗，佢都好難分化得成

80 90 後無力感來自於雨傘，之後未來交比00後接力

希望多啲呢啲報導，而家媒體多數集中報導我上面講嗰啲，咁真係易俾到人咁嘅感覺，同埋政府而家真係對準青少年打擊

帶頭冇問題，但係最緊要後面有人跟住上，唔好越走越遠，拉開距離，後面跟唔上，佢哋無力，你拉遠咗，佢哋索性放棄追